求指引，有冇巴打係新渡輪做？

小弟黎緊要去新渡輪in副機長，有冇巴打知人工幾$&工作內容係乜？thx

工作內容都唔知就apply

我係想知具體工作內容

可以參考one piece

屌你笑撚死我

有
tg hugo1991

師兄tg度 search hugo1991有好多個，邊個係你？